i am very thanks them , 正確應該點寫

I go to school on foot

I am very thanks them.

i改返大楷

me is super fans they

Thanks for their help
I show my greatest gratitude to them.
I am grateful to them for their help.
等等

I am so thanks them.

I thank you them very much.

thanks to damn

漏咗to

thanks thanks thanks Monica ar~~~~~

fuck outta here bitch

Thank係verb所以唔可以用I am thank....
Thank要改成adjective.
Grateful,thankful都可以。

我好撚多謝你

I am vrey tnkahs tehm

I appreciate them

堅係學野

suck my dick

第二三句比較formal.
唔建議Speaking用，喺writing用就正。